[扮工動物園] 這個冬天不太冷之星期二

早晨

睇清楚仲有冇第2個 post 先~

公司電腦上唔到網
罷工呀而家

早 過probab了

我碌咗幾次㗎啦...再眼大睇過龍我都無計

恭喜, 幾時升做A3

出bonus啦終於

呢幾日好似咁冷清既~

hack 佢喇~

祝你快啲升埋做B3~

人地BONUS都出埋我都係PROB唔加人工

有無咁靜呀, 成2粒鐘一頁都未過

而家仲係食物鏈最底層

好多嘢做

好眼瞓+好多嘢做...
仲有咩清閒位呀

唔緊要既~ 有料好快升~

好似係~

岩岩先食早餐~

呢d 時期都忙, 一定係你慢

為咩唔走

仲要跟埋個project 先可以走

真心想爛尾留比下手跟

who care 其實

你話俾下手 hands on 跟

啱啱收完applications 要做嘢..
然後啲人趕年尾交report 要做嘢
再然後financial year 要追數要做嘢

然然然後, 以上三樣因為好多不合理問題而不停拖慢晒...結果=堆積住嚟做兼清唔到

等死狀態 學極都唔識 轉返份低人工d算9數

唔好問公司比到幾多你
你問下你比左幾多公司

因為唔想見工同埋唔知會做幾耐

睇個勢全日都唔會上到網
壞左唔知咩

追數咪出email 屌柒班友, 又唔洗落場

你個屋苑都唔算差
但辦公室d野咁差既

no, 係我哋自己要meet target 要financial year 前找晒數

你日日匿晌我後面都唔知我要做乜咩

上唔到網又無埋食水

差到仆街呀屋苑
日日都有人屌天花漏水
爆喉⋯⋯

我匿晌你後面但都有自己要做, 邊有咁多時間睇你織動物頸巾

天花漏水咩屋苑都有, 爭在多定少
我個fd 做居屋果度 成日有人跳樓添

我lunch 時間先織囉

遇著呢啲都幾慘

尋日無人

coding ?

好在我住果度無

講開爆水喉, 尋日去左旺角新世紀行街, 商場裡面爆水喉, 好似瀑布咁~

其實會唔會係藉口 ?
做人要大膽啲, 有啲野係要自己肯爭取先會有

呢到得個殻
內龍嚇死人

成日都係non-office hour 收call, 一半都係跳樓

我直頭入左房同老闆傾,佢一黎就BAM左我

跳下草裙舞

會call 你哋

我個fd呀

有無入工會？

咩工會

公墓員唔係有類似工會既野咩。

廢架

我無謂為左一千幾百屌佢老尾啦,反正都係做唔耐

去wh

我以為我做左咁耐野, 應該會好多 post 添~

草裙舞

無呀

r緊頭諗緊有咩做

我就啱啱做晒, 又發呆過~

星期六公司食飯 !!

大家請用念力幫我到時抽到大獎~~~ !!!

但有位清之前調度位都係靠工會咋~

等我用念力............

咁你有無john?

等收工

好撚悶

悶就影多啲相放上黎喇~

悶悶

大家好

底底新年有咩計劃

你都等返新工啦

留港隱居

佢好靚女架

買新底底~

唔洗拜年？

dum~ dum~ dum~~

碌鳩落街

究竟黎緊有咩賀歲片上呀 ?

今次真係遞信 受夠

咁衝動

會唔會再諗下先呀~ 先年流流~

go ahead

係 dum~dum~dum~dum~dum~~

飯兜雞巴床上大戰飯King賀雞年

頂~

賀年食品黎咋 ?

原本就已經諗住1月尾遞 只係考慮緊..
BTW 雙糧一早出左 無花紅

沙嗲飯兜雞巴串燒

黎緊會唔會好難搵到份新工先 ?

似乎你好想食我咁喎~ 巴打~ 你好呢味架 ?

裸辭

去旅行

我直架，不過串燒好好食

等多15分鐘又一日

15分? 點解蟲蟲可以早過你既 ?